陳智思：不願看到有紀律部隊以外的人執法

【Now新聞台】行政會議召集人陳智思呼籲，街上聚集的市民克制以免失控，又指不願看到有紀律部隊以外的人執法。

係咪暗示緊啲乜野